bitcoin已經升完 係時候回調翻35000蚊

今個月升到5萬嘅
樓主唔著褲 扮女人影相比大家睇又點話

你本身有易服癖咪借啲意迫人睇

開post對沖下姐

不如算啦你

你諗定扮邊個都得

48000 now

bin c

琴晚忍痛清咗17張末日期權 而家瀨撚緊屎
唔講住 著尿片先

可唔可以扮葉劉？

唔得

有日本jk

已經影咗